[醫療界入] 0底點入行做醫生

做緊保安
睇完the good doctor
覺得自己做外科醫生應該OK
想轉入醫療界
有冇醫院可以好似dr.glassman咁
接受0底入行?

投胎

好心你幾十歲人就唔好咁多幻想啦

可以 落轉深水埗就得
比錢買超執刀玩

你有無錢先

有玩過下surgeon simulator
夠唔夠

無辦法,
要點都報degree 先,
其實好易考, 不過焗你長時間搞

銀行有5位數

買張支那cert 考執葉試同實習

低級假膠，拉

係咪25歲打後就咁報就得

利申: 30歲

0仔？

有冇online course

10仔

同求

識好似biohazard 7咁用膠水痴返隻手就ok

認真問

捉隻老鼠黎開刀，揾到大動脈而無爆血管就係成功既第一步。

好易咋wo
開埋腦都無咩問題

易考過保安牌 比啲心機你實得

我會俾心機

Ching邊到買chloroform

我冇買呀

用消毒酒精就得

上youtube學啦

邊個channel好

同求 最好印度人channel

唔識做有咩所謂
呃到人請咪OK
使咩學咁多
到時google搵手術片咪OK

好似有D道理

屌你地比D鼓勵得唔得 個個笑9人
我記得ANGEL BEATS 其中一個男主都是番住地盤去考醫
燃燒生命咁向目標行

講番正題先

上網睇到呢堆資料 唔知樓主有冇用,不過都聽講過其他地方讀完香港唔一定承認

BTW,眼見中醫也不差 而且社會事件發生好多中醫診所都學埋西式既急救
世間還需要有心有力有願的好人,夢想就是因為難行 先顯出佢的珍貴
巴打加油

咪係
最多咪係切割縫補
成日吹到難到PK

話易考易報啲柒頭有冇考過
利申：讀到想死果時 而家做緊

巴打分享下

咪就咁考AL 讀medic

0仔比人屌下咪得囉

樓主唔好出黎害人
姑娘叫你返入去呀，夠鐘食藥喇，乖喇

好簡單
今日開始轉睇band of brothers就得
全世界好多國家有得當兵
樓主加油

勿認真

不過外國讀醫好似真係好多都唔會係first degree

9up

返支那讀唔難

大量活體實驗

幾時有醫科微學位
最好係全日制| 星期一至五| 需時一星期就畢業

識得有個fd電腦出錯入咗中大醫科😅😅

你點知係電腦入錯？🤔

上大陸買張 cert，等 5 年，努力儲錢

5 年後中共唔滅亡的話香港已經自動承認國內醫生資格，到時可開診所了

聽講比日產貨車撞死可以獲得異能拯救世界

番屋企，訓上床，合埋眼
大概10零分鐘就做到